【股災鬆一鬆 - 飛虎之潛行沽空】

【股災鬆一鬆 - 飛虎之潛行沽空】
今日恆指狂跌900點，究竟因乜解究！？
如果大家琴晚有睇TBB套Flying Tiger🐯 ，啊娜姐竟然預先爆出今日大跌市嘅原因！！

國際大惡人「紅狼」要沽爆港股，cap 100億cash 之後撒離香港💸💸！！嘩嘩嘩，唔通真係平行時空！我終於知「紅狼」係邊個啦！一家係浸浸，當勞浸！除非唔係！🙈
娜姐話100億少少地試吓先，係咪隱喻緊未來全球各地都會再受「紅狼浸」攻擊？救命啊三哥，救救千千萬萬嘅散戶啊！😫

圖片來源: mytvsuper

#純屬虛構 #幻覺黎嘅啫
#飛虎 #股災 #娜姐 #浸浸 #紅狼 #恒生指數